# gh-photo
## 简介
可以存一些图片到GitHub，并用开源Chinajsdelivr进行加速在全球快速访问
## 使用
### 前往 [Glitch](https://glitch.com/) 注册账户，然后点击右边按钮 =====> [![Remix on Glitch](https://cdn.glitch.com/2703baf2-b643-4da7-ab91-7ee2a2d00b5b%2Fremix-button.svg)](https://glitch.com/edit/#!/import/github/xiaozhou26/gh-photo* )
### 依照upload.js中的注释填写
### ![](https://jsd.cdn.zzko.cn/gh/xiaozhou26/tuph@main/20231222194210.png)

| 变量名        | 是否必须 | 默认值 | 备注 |
| ------------ | ------ | ------ | ------ |
| token         | 是 |  | https://github.com/settings/tokens这里添加获得 |
| repo         | 是 |  | 你自己创建的仓库名 |
| branch         | 否 | main |  |
| path         | 否 | main | /images | 必须这个格式 /路径名
## 部署成功
这样你旁边就可以看到链接了
## 请大家积极pull和提issue
## 鸣谢https://github.com/54ayao/Chinajsdelivr
为我们提供了国内加速服务，请大家合规使用，感谢。
